模型巴絲打入一入嚟…

你哋擁有幾多個鱷魚夾？

我得三十五個…每次噴油都要換嚟換去

大概一百個，但用用下就唔見/爛，得番7、80個左右

睇嚟我真係太少